突發 條軒尼詩道做乜撚野

塞左成半個鐘 有冇人知咩事

Push

糖街壞巴士
電車路得返1條線

屌仲未郁到 坐到屎忽都痛埋

屌

屌佢老母